下次出嚟

19年6月去到而家，打壓嘅程度越嚟越嚴峻。我感覺我哋係儲備緊情緒資本，喺下次再聚集嘅時候就會一次過爆出嚟，真正推翻極權。而再聚集嘅時間唔會好遠，最快分分鐘係嚟緊六月。今次我哋要令對家成為擔驚受怕嘅一方。大家一齊努力